Ze navolgen omlaag en drukt zijn handen om haar mond.
Hij trok ze weg, en een huiveren liep door hem.
Hij intrede op en ging naar de deur.
"Ja", riep hij, "u hebt gedood mijn liefde.
Vroeger moest je roer mijn verbeelding.
Nu hebt u zelfs geen roer mijn nieuwsgierigheid.
U gewoon geen effect.
Ik vond je omdat je was geweldig, want je had een genie en intellect, omdat je besefte de dromen van grote dichters en gaf vorm en inhoud aan de schaduwen van art.
u geworpen maar.
U ondiep en dom.
